港鐵可否不要壞 掉你老毛

仆街比幾蚊過去 企兩粒鐘

cls你地邊間教會

都幾撚格硬黎

哇哇哇

港鐵 竟可塞車塞足一直路

想準時返工 但係又遲到

大師 邊間教會出黎

點解港鐵成日壞 真係仆街

個個都唔啱嘅
得我果句係正

點解我會唱到出黎

btw 邊間教會 ?

邊間佛堂...

留明睇成首

你搵萬梓良唱啦

港鐵成日壞車，簡直可惡
一齊屌爆佢

屌完港鐵佢就 可以行得返 我就已放心

痴撚線

好撚勁呀

好正 可否繼續